機場手足注意！

琴晚扮示威者既黑警今日竟然仲夠膽出現

掛晒証既雨傘臥底

帶晒耳機既狗隻

緊急！機場已有鬼

推, 人釘人

整左頁領事館電話地址同其他有用info
包括香港十大遊客來源
俾遊客知我地都想幫佢地
大家可以A5雙面印,一面info 一面地鐵圖

有人影大頭相，就禮貌叫佢删除，極有可能係警嫂會去影示威者樣貌，大家記得保護自己！

push

幾個人跟住佢地 ， 全人類戴口罩

721 811

唔駛郁手，當眾大聲叫佢中英名，住址，
等佢發作

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

條友有禁區permit

大家全體叫狗全名編號

手腳關節

有傳係同一人

私了佢地呀

成日都話未係時機？已經有好充分理由無限罷工！一米開槍，一觸即發！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

我哋要主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭，Freedom is not free！

面目可憎